依次唔撚係港島啦，咁仲去唔去

每次都打依句，不論任何行動都有風險，請所有行動自行決定去定唔去
唔想睇完就算的話，不如討論下大家對活動的睇法，可能會對主辦單位比到唔錯的意見

之前次次都見有人屌點解遊行唔係九龍行，港島困獸鬥，比人圍捕只係送頭
依次就真係九龍行啦

暫時只搵到3張文宣

#Sept6 #9月6日 #九龍 #遊行
活動名稱: 9月6日九龍大遊行
日期: 9月6日 (星期日)
時間: 1430 (屆時請自行開始遊行 )
路線: 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街
( 若有狗隻打斷 請自行進入內街 )
活動性質: 和勇大遊行
對象 : 各 真·香港人 不論和勇
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人
目的:
1️⃣反國安法
2️⃣反健康碼
3️⃣反對藉疫情押後選舉

由於仍未有議員回覆，本頻道決定是次遊行 不會申請不反對通知書

若有文宣投稿，請聯絡
@hk906admin1_bot

⚠️⚠️本頻道不鼓吹任何暴力行為
TG Channel:
FB Page:
LIHKG:

除非有禁足令 未去到現場都唔會取消呢個活動
------------------------------------------------------------------------------------

本日進行中之行動

第二屆全港超幽佈施祈褔除惡盂蘭燒衣晚會

主題：農曆鬼節前夕 —— 冤有頭債有主

曲故：按照民間習俗， 一連兩日買定衣紙，以「燒街衣」方式拜祭先人、祭祀孤魂野鬼之餘，記得要連埋支酒淋奠祭英烈！

日期：2020年8月31日及9月1日
時間：8:30pm-10:30pm
地點：十八區

*請於8:31pm 先進行默哀儀式再燒衣

**因應疫情及限聚令，是次活動建議最多兩人同行參與拜祭，敬請保持1.5米社交距離*

金

十

push

死都去

又係你

推

有冇興趣開tvb po

柒婆：香港無三權分立。認香港同支那無分別啦咩
另外叫人刪TG者唔好危言聳聽，TG應該安全過FB好多

Twitter戰線需要大家
每日的Twitter推薦都唔同，希望大家睇睇，同Twitter任務都唔同

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論(公海) :

我係洗地組吉祥物

9.6見！！！

推手

Push

9月6，去食黃店

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

搵

想開？

無人可以既

J

全面蘋果化

qf

我見你近排唔爭先諗住爭返次

遊行
我仲以為自己穿越咗返去2014年

冇人開先搵我啦

z

大家都係咁講

蘋果動化

好眼瞓

咪扮嘢慢就慢

唔敢

試下啦

假新聞

想執我雞？

光

扮

復

香

十五分冇人應承就你或者龜巴

扮手

港

試下啦,又唔會上癮

9月6號 九龍見

去

今日熱得滯，我曬咗成日都好攰

冇fb

係連登開阿,copy and paste就得

佢channel咁多文宣，點會得三張🥴

Same

Mo 純粹幫推

喺度開po 啫

Copy and paste炸喎

真係唔考慮下

copy and paste 就可以開po 了

返屋企唔想瞓，瞓覺好浪費時間

比舊花膠霸左頭位

？

Mo

試下啫

9月6日
我地和理非街頭見

問號

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

啲冷氣好凍，夜晚人少就更凍

試過第一次就唔怕㗎喇

push is ok

攬攬會暖暖

行街啫 我港豬嚟

開下啦

黑人

pish

墀手

要啲心理準備 遲啲試吓

冷手打個熱飛機

做緊野

老咗一定要瞓

黎啦,我試過幾次都好好feel

冇呀走呀唔好再打嚟呀

copy and paste 就開得

就今日啦

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

唔瞓咪唔會老

推下

而家開完咪有心理準備囉

上到熱門嗰種飄飄欲仙嘅感覺真係回味無窮

pusj

掛

Me都怕怕
毒撚性格係連登都係毒撚

你開啦

你

置到頂直頭正過高潮

克服咗就係出類拔萃嘅毒撚

頂到了頂到了

頂

十五分已到

一係就飲化一係就龜巴

你開 寶寶

draft緊

開完唔洗理我地自動波推

試下

唔好啦

我哋幾個大哥哥會幫你

正

點解？

等你

做多d準備，九龍區副本從來唔等於易

大家幫寶寶分擔下

幾時

go

幫推住先

我棍波

up

佢有人氣啊嘛...
寶寶開多人推po

唔同人開嘅感覺新鮮啲而且冇人估到係tvb po

係咪要我屌哂你地老母

推你都得

宜家

宜家仲未關門咩？

不嬲㗎啦

now

慣咗入人哋

推呀

佢地係幾樓？
好似未fol佢地

應該係胡編㗎喇

佢兩個都係backup

插

唔

後勤

老豆希望大家幫下手

佢兩個都話如果冇人開嗰陣就佢哋㗎嘛

錫進開啦

牙膏

開暖氣

你知啦

陣間小馬畀你

佢

大大力推！

互即互入

哦！！！原來你唔去

胡編

#450

呢隻腦魔又幾好玩

啫係？

[有圖流出]呂慧儀俾人插唔夠，仲要搵埋圈中好友？

我火

射撚死你

依隻好D

幫推

呢個title

9月6見

我

記得即刻開呀

P

cc 台

cctvb個b

何b仔個仔呀

永遠都係時事台

906 九龍見

906 九龍見

8.31得咁少人，9.6仲去送頭 以為自己係復仇者聯盟一個打10個？

想做邊個英雄先

仔仔個仔

仔仔個仔仔呀

Go

其實做咩先唔送頭
次次有行動POST一定有送頭論

叫你地做網上鍵戰，又話無用打飛機，香港人抵死
做咩你地都屌架啦

點解唔港島九龍一齊?

twitter 唔送頭你班人有冇用

已經一整年
今時今日都仲和勇不分
死就勇武死
功就和理立
和理食勇武人血饅頭

要出旺角買嘢

你不如答咗先啦，以而家嘅人力物力出去除咗製造吓noise同推人出去送頭仲有咩用？仲要俾藉口人哋話罔顧疫情potentially影響支持度識時務者為俊傑，審時度勢都唔識，點長期繼續落去？

入tg 投票！！！
要過5k人投去 先唔會取消！

射到人哋一面都係

香港人翻嚟啦

唔小心負評左

點玩法？

too late 開咗

[有圖流出]呂慧儀俾人插唔夠，仲要搵埋圈中好友？

基本上就係copy and paste

Push push

Pish

即係你認為依家應該全面網路戰
街頭線收返埋先?
至於疫情，其實疫咩撚情，第三波都完撚佐，如果真係咁怕就工都唔好返

不過當然認同依家街頭都仲係危險，我覺得每個人睇的價值唔同

唔去香港就冇未來，到時留返條命黎做乜

我地就係香港 香港就係我地

推行動post

推推推

九龍人
塞爆九龍

人多咪重易拉，一萬人唔通打得贏一百隻黑警咩

我只可以話，人力物力缺乏，抗爭支持度冷卻，缺乏trigger point，同疫情等因素底下，我睇唔到除咗製造noise同仲要有可能送頭之外有咩作用。

當然，支持出去嘅人點都講到一堆benefits出嚟，但坦白講，短期內再夾硬搞只係活係自己嘅理想角度，為做而做，根本達成唔到啲咩目的

只需要用腦compare今年同去年嘅7-9月，已經足夠說明一切

Gogogo

tuituitui

trigger point好多，但無人點得到把火
我諗其中一個原因係有抗爭疲勞，上年打得太勁
加上抗疫做成抗爭惰性
所以點都燒唔起

另一個可能性就係大家對於香港荒謬已經習慣佐，死左心
所以依家好多人搞行動係想試燒返起個火

Push sin

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

今次係唔係靜默遊行?

投頭日

其實算係的
因為無咩集合地點
到時都係睇情況
如果太重狗,重到普通港豬都行唔到的時候
我諗大家就要識變通

靜唔靜默都無意義,無人叫口號只要黑警要搞的話結果都係開波

推一推

要有人燃燒返士氣
唔能夠繼續等 繼續沉落去

不過講真 最緊要有準備同識判斷
如果無自己思維 咁就可能係“送頭”

好，下次

P牌推唔郁

係咪港島都唔去啦
送頭不了

冇興趣聚埋一堆被圍捕

我大你20連

Push你班警嫂

Push你地班黑警個bb女

推post

又想分散啲人

9月6就去Push你地隻臭雞女友

唔去

到時見 小心為上

舊年都試過幾次啦

大家入去幫下手

唔洗咁急到1001掛

睇情況決定

再推

三推

又推

繼續推

96969696969696

想去就自己去

九龍我主場

港九又圍爐 新界撚唔出

yes

可以咩內容

too late

[有圖流出]呂慧儀俾人插唔夠，仲要搵埋圈中好友？

唔係有民陣吹雞咩

唔係話民陣唔搞咩

我習慣坐後備座

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

push push

今次太on9 我就真係唔會去

推推推老閪都去!

why not

No la咁撚熱

真

推
唔駛講嘢
到時見

真係非冷氣軍師 有追哂就知太多原因

咁講出嚟啦

去 咩唔去

我當問題咁問

我唔知係第一個搞手定乜
14歲? 老實講 你有冇信心

一個遊行射波咁咩接嚟接去 你有冇信心?

日日開post嗰位有個post 可以置得依個留言
你有冇信心?

其實日日開post係同一個人
之後都有d跟機開post
又推民陣搞 民陣話唔搞 就圍内plan
民間自發係冇問題 但接手接去係咩一回事
開post嘅又成日話咩推比搞手見到
姐係搞手係圍內講冇出過嚟?
開post嘅就永遠講句 「我代post咋」
你有冇信心?

仲問去唔去真係on9

去！

其實我一直都問 究竟點解決班狗預早霸佔整條彌敦道同油尖旺一帶 見人就搜 見後生就拉
問題係根本多狗就聚唔到人
然後樓主唔答 剩係叫你入tg再問

之後d人乜都唔知係到推推推
根本就害撚死人

還香港人選舉權！

我都唔明 咁多人咁多個腦 唔去傾個未解決到嘅問題
反而盲目推推推
到時班細路又帶氣槍同又帶電油出街...

算啦 放棄啦 講得太多

如果入內街病可能1118碧街事件重演

老閪都去

emmm⋯

唉

街頭見！

行動po，推

其實係咪有文宣再加長篇大論就係真言 一定要推 要熱門 要正皮夠 食返個全餐

其實來來去去都係同一個人出post 見到個行動細節真係痴撚線 見狗入內街 狗散再出嚟 訓撚咗幾多年？

提咗自己fd勿出就夠
依到d人唔會聽

行動嘅Post大家要用力推

你下面已經有好多推拉師
唔知幾時開始 大部分post已經冇討論空間 一尾要熱門 但熱完入面冇討論到細節 得推推拉拉同連豬連狗圖

Twitter 嗰類 , 發生咗嘅事 , 依類要人幫手做要人知就正常 , 今次依個真心伏

唔去了，冇得行過金鍾，冇象徵意義

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

心裡有份淆 但都會去